[緊急尋人] 荃灣西狗捉細路！

頭先11點幾行過荃灣西嗰邊搭車，喺巴士站見到三架狗車落咗幾十個防暴同便衣，突然狗衝追一班只係企喺西鐵站門口嘅黑衫細路（得幾個有口罩)。行到入荃灣公園，見到綠衫狗捉到兩個細路我想行近去影相已俾狗照，佢亦都開始行過嚟跟住我走⋯⋯作為一個女仔，下意識就唔想比狗逗行走，好對唔住無問到個名

想問吓有無人識得圖中兩個男仔，知道佢哋安全嗎？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

對唔住我係懦弱

可能嗰十幾個入面有朋友分散時走得甩嘅回應下please

Push

推
樓主女仔保護左自己先 唔好自責

十一點幾真係無乜人，附近兩個巴士總站狗多過等車嘅人

救人

推

對唔住啊兩位小朋友，姐姐無用

唔好自責
有能力保護左自己先應該再保護其他人

推，認人

但有冇聽到名或者其他資料方便搵人?

梁國雄議員

而家咁既時勢我係果男都唔會怪你

我係懦夫我係垃圾

push

你絕對唔係懦夫

影左起碼係好重要既證據先

有冇片

等佢地啲朋友出黎報告返

唔係好明白

推呀

無只係zoom近去影，嗰個位有啲黑

2014 雨傘

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

最後點。。。。

做咩十一點仲係到

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

女仔要先自己安全
如果自己不安全，就隨時要別人擔心妳

光復香港

冇人推？？？？
手足黎架

絲打唔好自責, 假如當時你格梗衝入去, 恐怕你已經唔會喺度同大家講番件事出黎

安全第一

有冇人識呀。。。

太子係悼念烈士的戰場
琴晚班仆街做乜撚

唔知，但班細路真係就咁值喺西鐵站門口，唔見有裝修行為行多十幾步就突然成班狗衝過去，完全唔知jm9

另外如心個巴士總站，有位ching帶住個球拍物體行入站，都俾狗問做咩有大路唔行佢講咗句我打波炸

岩岩9點已經見荃灣好多狗車，明明好似冇野發生

留返張相好重要
佢地得兩個人告唔到非法集結
要靠你張相做証據

係度行犯咩法呢？就算有裝咁又犯咩法？

國難😂😂

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

驚係正常, 影到相已經好好

唔關事 女仔要小心保護自己 你盡左力啦 無你直頭無人知呢單野

班仆街已經轉玩鳩拉再拉返去虐打

仲講呢D?
佢擺明鳩黎

樓主我同你應該差唔多時間😣我見到7-8個防暴圍緊黑衫後生仔,行多幾步去到西鐵站有大約15個防暴加便衣(對唔住自己一個行緊無勇氣走去問咩名)

救人呀

唉屌
思想上勇武但身體卻很誠實
一見到咁多狗就唔撚敢行過去屌
唔想被metoo

有無近鏡

推唔上

！！應該係同一班，但我喺巴士站對出影

無辦法 狗狗連男仔都唔放過 女仔一定要確保自己安全先 唔夠對面人多既話 最盡係做到咁 而你已經做得好好 欣賞你

幫推

救命

有冇人認到人

呢啲事勢不被捕係第一樣野

2320 #荃灣 有一名身穿黑衣市民 向荃西巴士總站被狗截查 繼而被帶走

屌你11點發生成1點先開post

推啊

一定係同一單既？

絲打做得正確
唔走連你都捉埋
而家影左相話唔定可以幫到手足

唔係呢個，我嗰邊係公園而且係兩個男仔
不過無電返到屋企先開

唔同，不過可以肯定係唔止一個人
因為荃灣公園好大，十幾個分散跑又有咁多狗追住

推，有冇人可以幫手認人呀

樓主唔好自責，你盡力了

下次見到直接拍鳩佢地個蛋糕落地啦

都無辦法啦，咁多狗。如果知道到有朋友呢個時候去荃灣公園，請通知佢屋企人，之後再搵星火。呢家狗狗係癲架，連男仔都雞姦埋，所以呢排都唔好單獨夜晚出黎，OK?

手

救到未？

pushh

戒嚴呀屌你老母黑警

唔好自責，大家明白嫁。你已發經冒險影左相，如果一齊比狗捉埋，我地可能乜都唔知。

又係小朋友

又係細路仔

推上熱門

樓🐷，下次真係要先顧己，後及人，如果唔係又會多個手足比人拉

屌

推到有事主/朋友見到

大聲屌佢老母先走

最尾係放左人

好彩

我嗰個位係行到入公園入面，公廁嗰條路入

但唔知係咪樓主見o個幾個
因為我見到既係4個人

好多批防暴拉緊唔同細路

咁唔係了我呢邊兩個男仔

咁可能唔係 我影既時間係12日11:19pm

差唔多時間但係地點同人數不一致

Tui

推！

D

明白成個熱門都聲討太子蛋糕件事亦都有需要糾正班無顧及現場手足心情沉重嘅心態

但救人post同樣重要，未認得人前都要推

推到事主出黎報平安

自推上熱門

正經po推唔郁

推尋人post咪推蛋糕post呀

呢啲要推

推到有佢兩個啲同伴見到

今時今日都唔知每日有幾多個突然被消失

推！理撚得班蛋糕on9 仔，正經事要緊

要屌去返隔離post啦

唔割唔篤唔係口號啊拿事係好無腦但篤灰都好黑心
藍屍都未出手就送人去死

聽日沉咗就永遠無人知兩個小朋友去咗邊

推推推推

幫手推

已經消失左 過幾日睇下新聞 佢地會出返黎
變左講唔到野咁出返黎

認人呀！

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！